王百羽及李軒朗被商業罪案調查科上門拘捕

source ：張秀贀FB

推

又想砌人洗黑錢

推咗先

王伯被上門

應該同選舉單野有關
俾人屈洗黑錢
沈旭暉好撚好彩
呢家唔係香港

邊間bank file SAR?

元朗天恒區議員王百羽（王伯）於今早突然被警員上門拘捕，王伯曾嘗試在Facebook直播有關情況，當中可以聽到「商業罪案調查科」﹐以及警員不停強調「有搜查令」，之後似乎就被終止直播。暫未知什麼原因。

早前曾有新聞報道指，王百羽獲沈旭暉子公司U Made This捐贈選舉經理服務，估值450萬。王百羽總選舉開支為489萬，為參選人開支中最高。沈旭暉當時曾開腔回應，U Made This是他有份投資的GLOS Company Limited旗下。他強調不認識王百羽，捐贈由公司創作總監決定，事前並不知情。沈旭暉當時強調此舉難免令公司和他本人形象帶來影響，而創作總監亦已辭職。值得一提的是，雖然今年立法會選舉延期，但各候選人仍需申報選舉開支，政府會按申索指引發放補償。暫未知今天被捕是否與此事有關。

張秀賢後來表示，九龍城區議會議員李軒朗同樣於今天被商業罪案調查科上門拘捕。

屌你老味

乜水來架 屌你老母連登仔真係講野有頭冇尾

人哋 claim 幾十萬，佢 claim 夠500萬咁狼死，唔好講係咪濫捕先，正常人都覺得條數有問題。沈旭暉都知唔對路，一早話自己唔知間公司有出錢支助黃伯羽，仲炒咗條友祭旗，當然差佬會唔會拉埋沈旭暉就未知...

李軒朗有選立法會？

係早知走咗

大灣暉點會唔知，佢條友成日醒目買兩邊，俾人踢爆咪炒咗個創作總監做炮灰囉

其實佢走去台灣係一早知有機會比狗拉

你班連登仔仲懵盛盛咁課金睇佢寫廢文

同方國珊一樣係泵大條數之後想claim番選舉開支, 好狼死

又攬炒

Push

日撚日都清算

番新加坡都得啦

而家港共鍾意趁星期六日嚟拉人
等啲新聞星期一二就冇曬少啲人關注
唔可以習慣

好明顯啦，claim service

// 王百羽的競選工程不遁傳統路線，聘請代理人及選舉助理開支為零；選舉聚會（例如擺街站）開支僅9.4萬元；選舉廣告（例如傳單、易拉架）開支僅1萬元。王百羽注重網絡戰，投放96萬元在社交網站發佈選舉廣告。另外，選舉宣傳品設計、行政服務、選情形勢分析等服務花費近200萬元。//

商業詐騙

負評個啲係唔知啊定係當睇唔到

佢搵台灣學者交流先寫到多d課金文

清晨6時許，前學民思潮發言人張秀賢於fb表示，天水圍區議員王百羽及九龍城區議員李軒朗，被商業罪案調查科拘捕。

王百羽亦於個人fb上載一條逾兩分鐘片段，聽到有數名懷疑警員，手持法庭搜查令搜查王百羽寓所，並要求王百羽出示身份證明文件及交出手機。

咁撚無腦 呢啲真係搞岀嚟比自己朋友賺嘅感覺社交網站有心搞都唔洗咁貴啦

晨咁早就開工 咩原因拉佢都未知就幫班狗合理化成件事？定係一個二個變晒順民？

根本係自己申請被拉，今時今日仲以為港共會好似以前咁鳩流流唔會點 check 就俾你 claim，會唔會太天真？

記者！

合理化？幾百萬改變個人形象，你用下個屎忽，諗吓王生副尊容選舉前同選舉後都冇變化就知唔合理啦

今次擺明就係呃政府錢益自己友，之後大家再分錢

黃大撚哂咩？點解搞選舉唔可以做得正氣d？今次真係呃錢喎，自己做到有位俾狗入怪得邊個？

大J係唔係好危險

清晨時分特別多5毛同狗

個人形象=尊容 用我個屎忽真係諗唔到你諗嘅嘢
點解搞選舉唔可以搞得正氣啲 呢句你又唔撚同港共講？拉乜都唔知證據都未清楚就變咗真係呃錢 定係你係做狗嫁？知道內幕消息？
屌中共港共又唔見你班人出嚟大大聲屌 屌黃嘅就衝撚晒出嚟

唔啱聽就係5毛或者狗，完全都唔諗吓個問題係出自係自己身上，自己戇鳩怪得邊個

唔怪得知我哋黃圈成日鬼打鬼，俾人逐個擊破

意料中事

建制果班仲狼死啦

我寧願比王伯claim 鳩曬自己做選舉工程影靚相，都唔想比建制派印傳單

有單有據，點解唔得？

係呀屌佢老母 我最想弱智個班黃屍快啲仆街 唔好阻住地球轉

抗爭已經完左 你要抗爭就去外國 接受現實啦你

咪就係

沈旭輝呢條共碟肯定唔拉
如果想拉，佢係外國一樣可以通緝

佢結左婚
半個日本公民
港共就算搞佢 都有底線

咩叫呃先有單有據

自己諗下有無問題

// 其他參選區二的候選人開支遠遠未及王、李二人。民主黨鄺俊宇只使用約84萬元、荃灣區議員岑敖暉開支為50萬元，涂謹申則只用了約40萬元，屬超區候選人中最節儉。//

嘩嘩嘩，講幾句就spin人做狗或者中共

玩邏輯謬誤，好似小朋友咁樣發脾氣：「我都見到佢曳曳，你做咩唔罰佢？」

好心你啦，依家討論嘅重點係王伯選舉工程自己戇鳩，有位比狗入吖

整盤數岀嚟清楚列明啲錢點用嘅，揾邊間公司，比大家了解一下同對比市場價睇吓合唔合理囉
激進就唔撚洗用腦啊？咁樣呃公數益自己朋友，根本辜負哂投票比佢嘅人嘅信任
到頭來都係為咗名利同錢

咁以前建制派區議會係咁整埋啲戇鳩天價工程，都係有單有據，點解又唔得呢？

「721」呢兩日既策略係不斷拉人,spin走注意力。

唔想人再提721警黑合作

你咁撚樣claim大筆數 好難唔惹人懷疑

就算有冇位俾佢入佢都會搵位搞鳩你嫁啦 仲繼續幫港共合理化成件事？你不如去幫佢哋做PR啦 定係你根本就係啊？

一件事還一件事，睇唔過一啲借政治上位食人血饅頭嘅人，特別以為激進啲就係做咗嘢啲所謂區議會

好彩選左就做好社區工作啦，成班廢老係天澤商場煲煙，違反晒限聚令，未見過王伯岀嚟做野囉。
拎光環就識

hsbc?

咁你答我點解岑敖暉唔會俾人拉

就係因為佢行得正企得正，冇位可以入佢

王伯既社區工作僅限於Facebook

痴得埋大灣暉，你就知佢只係新飯民，根本唔係乜嘢激進本土派。

咩叫「差佬」

係呀 全撚部朝早留言嗰啲都係五毛狗

我喺隔離po抄過嚟嘅
我冇留意度 改返做「狗」
唔好意思

P

屌喇星死黑警 真係追撚住每一個人嚟咬
仲叫人唔好再孤立佢？ 收皮啦 下世啦

我唔需要佢做野。只要唔係保皇狗做就okay。我係要保皇狗輸。

佢比人拉你仲講呢d？你on9架

之前咪圍封過個廢老圈囉
仲要個度其實係隔離選區

一講到錢大家都好現實

你老味下下屈人洗黑錢

戇鳩
首先你要知咩叫共碟
第二自己check返沈旭輝既行為啦，力撐幫689話佢唔係地下黨員
第三自己睇埋佢背景啦

咁你想要咩證據? 你有冇689係地下黨員既證據

屌呢個真

乜水來架
你望下你開過咩po
好意思屌人講野有頭無尾？

支那正苦正畜牲

政府:你班垃圾當初依家無聲氣,我仲唔清算你
企係度,叫口號返屋企訓啦,垃圾

搵大灣區學者嘛

又想砌豬肉 屌你老母

國家返黎俾任務坦克車啦

王伯根本就係比共碟沈旭暉玩鳩佢
用自己間公司黎叫王伯claim ，然後自己就話炒咗人，唔關佢事。
戇鳩連登仔仲要撐呢條共碟

連登仔仲未知沈旭暉係689既fans好多年

人家想快執個5百萬都唔比

你都識講建制

香港搞社運果班就係蠢到天真到成日諗人地得我點會唔得黎玩自己

唯有扑左佢

仆街黑警死全家

點解冇建制既 點解既點解既

push

先唔講係咪玩鳩佢

王伯都成年人
選舉開支去到500萬
自己唔覺得有問題?
睇返過往其他人選舉開支都知有問題啦
蠢到咁其實都有啲抵死

一隻

你知唔知沈旭暉咩背景呀傻鳩

話係鳩又驚你嬲

你講得啱
過咗咁耐都咁天真
其實都反映佢地未適合出黎做政治人物

有政黨同冇政黨支援爭好遠

係共諜洗撚走佬咩傻鳩

五毛咁早開工。

如果你知沈旭暉個 roundtable 係葉國華有份出錢，就明點解佢要唱好大灣區。葉國華係邊個？早幾年馮檢基參加補選，黃絲其中一樣攻擊馮檢檢基嘅係葉國華係佢金主，有傳葉國華係地下共產黨員。沈旭暉根本係中共捧出嚟嘅學者，適當時候就會要佢埋位。

李慧瓊、方國珊都係 claim 二百幾萬，但王伯羽 claim 480 萬，仲狼死過建制。

走佬有好多原因 背景就洗唔甩 自己諗

黃就係大撚哂
五毛狗

如果係有實報實銷, 想問下個問題到底喺邊

民建聯比人拉左未

沈旭暉有走佬咩？佢仲喺香港喎

李怡以前都係親共
天琦湖北仔 一定係共產黨派落嚟
背景洗唔甩

如果有人搵自己友開單故意報大數去 claim 錢就係欺詐，唔係有單就大晒，唔通一個易拉架你有張 $10000 嘅單會照俾你 claim?

事實上佢不論背景定係做緊嘅嘢都係維穩
35+沈蟈師獻計玩死香港人 消磨控制群眾方向

李怡、梁天琦有無收葉國華錢成立智庫？有無幫手唱好大灣區？

佢呢單係餽贈，冇得真金白銀claim 的。

你搞清楚佢 claim 乜嘢開支未？上面已經貼咗。

// 王百羽的競選工程不遁傳統路線，聘請代理人及選舉助理開支為零；選舉聚會（例如擺街站）開支僅9.4萬元；選舉廣告（例如傳單、易拉架）開支僅1萬元。王百羽注重網絡戰，投放96萬元在社交網站發佈選舉廣告。另外，選舉宣傳品設計、行政服務、選情形勢分析等服務花費近200萬元。//

李怡以前都幫共匪講好多好說話
2019年呢個分水嶺發生好多野 好多人立場都變
我覺得佢係唔敢行咁前
但未至於去到共碟

人格謀殺

咦，道理上講唔過去就屈人五毛，你條撚樣仲勁過支共

只可以話今時今日黃營要生存要清過盤水

如果一句立場變咗可以解釋到，點解早幾年補選時，飯民唔俾次機會馮檢基？大家都係收葉國華錢，馮檢基係共諜，沈旭暉就唔係，邏輯喺邊？

佢YouTube Facebook 都有表達立場
(好明顯佢唔支持港獨嘅)

但學樓上話齋背景洗唔甩嘛
沈旭暉係共碟 收共產黨錢洗班黃絲腦

你地傾得開心啲 唔阻你地

利申：五毛

狗講乜你都信

真係當人on9既咩？
用下個腦分析都知咩料啦
claim 5百萬 淨係呃撚到自己既姐

比班人血饅頭撚搞到黃營變左水魚營
愈黎愈多人退出都係佢地做成

lm返香港打五毛臉

王百羽咪建制囉

啱呀
唔批鬥下黄絲點用錢
點顯得奶共派大把錢

建制都冇用接近500萬打選戰喎

王百羽與李軒朗合組團隊本年9月出選立法會「超級區議會」議席，選舉總支出約為489萬元，當中450萬元由創作公司「U Made This」捐贈，被質疑申報「天價」開支。

據早前選舉事務處公開各立法會參選人的選舉開支申報，參選區議會(二)（超級區議會）的王百羽及李軒朗團隊，選舉總支出約為489萬港元，其中逾450萬元的選舉服務及貨品由公司「U Made This」捐贈。該公司主要提供創作服務，由公司董事之一的創作總監陳梓謙負責。

睇左幾單新聞都話係捐贈, 咁你claim咩?

佢地照申喎你唔明?

轉撚哂呔日日屌政府都要比人話共諜真係得素人先滿足到你地

唔通租旅遊巴 蛇齋餅糭可以寫入選舉筆錢
自己同人講我賄選？

佢而家話claim喎

屌5球都唔知可以比幾多次首期

捐贈=收入，而家講緊佢 claim 開支，明未？

拉埋沈旭暉未

無論建制定泛民，都係自己友圍威喂，要出公數都係搵返自己友公司買嘢，當年民主黨天下為公眾籌百幾萬告689，我已經屌緊佢哋用咗當中廿幾萬影硬照同拍片，乜嘢人開嘅 production house 可以賺呢舊錢大家心照啦，而佢哋係無公報過公司名。

立法會選舉候選人資助額及選舉開支限額
（八） 區議會（第二）功能界別 7,602,000元

又冇過上限
有咩問題？
垃圾政府覺得有問題未降低開支限額lol

又9拉人

坦克車

要拉嘅會講理由
話你係就係啦

96萬選舉廣告都唔係好貴
2016葛珮帆用左200萬落廣告
黃浩銘用左105萬

政治迫害

轉撚哂呔?你幫佢轉咋
你明唔明咩叫共碟

你訓左幾耐

人地都解釋左n 次，要唔聽既都係唔會聽入耳

佢總申報係450萬...

戇鳩
黃特首is coming

政黨支持+地區社團宣傳 全部唔計入選舉經費

例如果d 咩咩福建會，果陣係咁幫陳凱欣拉票，出曬大poster , 全部係民建聯背後出錢，唔計選舉經費咁出

早晨同志，星期日開工都咁勤力

但係2020只係剛過咗提名期就叫停咗，正常人連入閘都未確定點會用成球嘢落廣告？而且佢claim得最多嘅係宣傳設計、行政服務，選情分析服務，呢啲服務好多地方可以造手腳谷大條數。

幾百萬好少姐 樓都買唔到
下次報多少少 撐王伯

人地有撚解釋，係你幫佢解釋咋

唔係係台灣咩

新加坡?佢唔係㞗寫汶萊篇文又點會送到埋口既新加坡國立大學教席都無埋?

用4百萬有咩問題 用多d都仲得
我地香港人大把錢
好容易捐到幾億幫手足

屌

選舉開支係咪自己出左錢先有得claim?
其他人送比你就無得claim?

不如試吓道理說服我，唔好下下都屈人五毛啦

你up乜9，都完全唔撚關事

cls

案例：

奧比斯2名前高層涉嫌串謀2名印刷及設計供應商東主，製作虛假報價單誘使奧比斯批出印刷及設計訂單，涉案金額共約640萬元。奧比斯項目前總監經審訊後，被裁定串謀詐騙罪成，今（6日）於區域法院被判監28個月；其餘3人則早前承認串謀詐騙及使用虛假文書等3罪，分別被判監11至14個月。法官指，雖然奧比斯的經濟損失無法量化，但在港聲譽受嚴重影響，形象兩名高層玷污奧比斯的正面形象。

被告依次為奧比斯特別項目組前總監李子超（57歲）、前高級發展經理林兆基（58歲）、迅朗印刷公司東主吳達明（62歲），創意源流東主關嘉華（46歲）；兩間公司分別是奧比斯的印刷及設計服務供應商。

首被告經審訊後，早前被裁定串謀詐騙罪成，另3名被告則於早前承認2項串謀詐騙及1項使用虛假文書罪。

暫委法官今判刑時指，控罪及案情嚴重，各被告在5年來重複犯罪，雖然奧比斯一方的實際經濟損失無法量化，但案件嚴重影響奧比斯在港聲譽，首被告及次被告作為高級行政人員，行為嚴重違反誠信，玷污了奧比斯長久建立的正面形象，而奧比斯作為非牟利慈善機構，案件或令公眾對奧比斯的管理、監督及處理善款等失去信心。

暫委法官續指，第3及第4被告透過虛假報價單，在5年來獲取奧比斯的所有印刷及設計訂單，其自私行為剝奪了同業競爭機會，亦摧毀了奧比斯制訂投標機制背後的公平競爭精神，其中第3被告警誡下更承認公司價格較同業高昂。

暫委法官指，案中被告夥同犯罪，涉及偽造、使用假文書及詐騙奧比斯長達5年，犯案時必定經詳盡討論及計劃，故將量刑起點訂於30個月至18個月不等。暫委法官又指首被告身為高層，在奧比斯工作逾20年，理應監督下屬，卻知法犯法。

惟暫委法官考慮到，各被告過往大半生奉公守法，過去對社會有所貢獻，犯案令其人生添上污點，遂酌情扣減2個月刑期。首被告最終被判監28個月；而就其餘3名被告，鑑於他們承認控罪，法官認為反映了各人悔意，故分別判監14個月、12個月及11個月。

案情指，首被告主要負責印刷業務，他與第3被告於2013年1月至2017年11月就34份印刷訂單，提供相應的虛假報價單，訛稱2間迅朗印刷的競標對手提出較高價格，使奧比斯將共34份印刷訂單均判授予迅朗印刷，總值約420萬元。

次被告則負責設計項目的訂單，他與第4被告則透過偽造及繳交虛假報價單，訛稱創意源流的2個競爭對手提出較高價格，令創意源流獲得13張設計訂單，總值逾220萬元。

大屠殺黎啦

再黎水晶之夜，都唔知又第幾次啦

有單有據既話就唔算呃 前面屌鬼個班咩事 建制賣幅爛鳩畫都幾千萬唔撚拉？ 係到屌自己人

未做議員就搞定先

廢柴王伯，區議員嘅工作都搞唔店仲想上立法會幾十萬一個月。

支持判你坐返廿碌

其實講真呢壇嘢真係佢自己申請被捕 選舉開支Claim五球 明顯到咁 我係港共唔搞你 我都對唔住自己
樓上有幾個仲搞笑 話保皇狗咁樣做又唔理？
喂大佬 瞓咗未 自己友嚟㗎嘛 用下腦啦 就係咁仆街㗎啦
而家個個都係刀鋒上面走路㗎啦 你仲要第一個舉手衝出去咁邊個幫到你姐

拉左陳梓謙
但睇番d新聞
陳梓謙不嬲成日搵到好大水喉去做project

智障咪覺得唔關事囉，共碟做野連登仔分唔到

得啦得啦

乜佢又返咗去台灣？因為佢話九月會返香港，我以為佢仲喺香港。但既然佢可以自由進出香港，咁又算唔算走佬？

笑撚左 照條友咁講 張達明都係共碟

中共搞完立法會, 咪搞區議會, 搞KOL
香港一定玩撚完, 唔好心存任何幻想

唔係。收入還收入，無話人哋捐就唔可以 claim。

陶傑飽偉聰都好可疑

點解？

建制大把枱底數

沈旭輝 係咪返唔到香港

選完影都無

又無過選舉上限點狼死

有單又唔過上限
咁問題係邊？

咁幾時拉方國珊？

咁多留言，得你一個睇得透條數點報
當時九龍社團總會未選整超巨型健身大使牆身廣告
你點嘈都入唔到開支

新加坡因佢背景唔批居留係常識

如果唔係㞗寫踩咗界得罪包頭佬>涉嫌違反宗教和諧法都唔駛搞到要撤回篇文之餘又露咗底，咁仲請佢去教書呀?
反正係吳作棟年代坡縣已經擁抱支那papi啦，佢既背景比起佢涉嫌違反宗教和諧法都唔算係啲乜

方國珊唔洗拉？屌你老母死黑警

而家係拉佢涉嫌詐騙，唔係話佢過上限及無單。

有單寫住係選舉廣告
佢又無話唔係選舉廣告
詐騙 d 咩？

追 post 啦
佢 claim 200 萬係宣傳品設計費，行政費及選舉策略分析費呀

張單寫住宣傳品設計費，行政費及選舉策略分析費呀

有設計有分析報告
佢又無話唔係設計
又詐騙d 咩？

沈旭輝檔野收得貴有咩問題
呢d 政治consultancy 係一個鐘幾千蚊起跳的
之前搵過幫過曾俊華果班做少少野， 一晚貨仔已經收幾萬蚊， 450 萬其實真心好少錢
係你班黑警太撚窮先覺得係大新聞

你張單寫$1000買一排4粒GP AA電，呢啲叫詐騙，明未？

講多D 想知

黃圈成日洗黑錢
唔好啦....

「宣傳設計、行政服務，選情分析服務」claim左二百萬
你覺得可以做大條數
我覺得選情分析可能值一百萬
睇番之前民調都要20幾萬一個（單純電話電郵收集意見分析）
咁我假設佢係「自己build一個AI model」(例加machine learning，突發事件應對咁）
咁的確唔平
所以我唔覺得目前公開資料證明到佢開大數

至於佢未入閘做咁多野
係你唔知少數派新年就開始做野啫
我唔覺得可以用提名期依一點去質疑選舉工程的開始時間

呢個post駛唔駛咁多人即刻割

海狗公道啲班保皇狗都做開 點解自己呢邊唔做得
同埋service既野 價值幾多睇佢公司開咩架姐 話佢貴咪最多檢查完打返個折唔比佢claim 足 唔會拉鳩人呀
仲要咬鳩人啲時間都咁鳩陰濕 知咩料啦

佢個d係選舉捐贈，係「無形既服務」，唔係真金白銀比左錢，唔通寫篇稿話用左100萬又照比佢報銷？守護唔到庫房唔代表自己可以打劫埋一份架傻佬。

如果粒電係 GP 專為你設計
續航能力多 20%
咁咪唔會同價囉

設計同分析同賣電芯點比較

王伯

電池幾錢有公價，大家都可以判斷到合唔合理，但service呢d野係無公價，可平可貴，你要睇返佢公司該服務原價幾多先有得講，你咁比根本證明唔到乜野。

推，隔2日拉2個

無形嘅服唔駛計錢，唔怪之得咁多人講沖杯檸檬茶駛幾錢啫，隻杯連檸檬連水連冰成本唔駛10蚊你收我30蚊一定係呃錢。

我只係解釋俾上面位巴打知乜嘢係詐騙，唔係因佢無單或起出上限。而家係以涉嫌詐嫌拉佢，上到庭個官就會睇佢有無收過筆捐款同埋點解會用呢啲服務。

佢ig呢排都係咁po台灣景點

岩呀
上面有人講得好
開盤數對下係咪公價咪知有冇詐騙

服務點會無公價？你出個電話 plan 都會格下價揀個合理價錢先出。

請個律師公價幾多？你要個普通律師同大律師個價錢都已經可以差好遠，同係大律師亦都可以價錢唔同。你可以定義到應該搵邊個律師？最後咪又係憑個人感覺去揀。

っq

支共同黑警見有位就入 唔理真假 佢地明玩抗爭既人 又冇成本。

連登仔成日跌入支共洗腦宣傳。知港豬睇錢睇到牛龜咁大。一話衆籌有幾百萬 claim幾百萬。成班葡萄又踩多腳

港共搞人要講證據？ 你瞓佐幾耐

求其一件民建聯都屌打呢條數

咁佢上到庭咪要解俾個官知點解要用咁多錢買呢啲 services、有無搵其他 service provider 格價、市價係幾多之類，睇下個官信唔信囉。

記得佢係訪問片到話一定會返香港

港共政權打壓民選議員可恥

呢啲情況辭職即係炒啦，只係講得好聽啲咁解。

支共玩連坐法

你都on9

我認同嫁，我只係反駁佢買貴plan唔一定有問題，只係睇返個人覺得值唔值。

呢個post 五毛多撚到

都話左d 銀行ac要小心，而家一見你d錢一多挽9你，我連payme 都唔用

嘩 你咁講點解仲去選區選 實比人入架喎
我地要選為香港人出聲既人
唔係選個建制b隊 唔屌得？聖人黎架？

王伯羽係建制B隊？

你都幾好笑

如果真係有單有據仲大獲 都擺明係假單據 今次死硬

你食藥啦 波台狗

出到境再講

呢個post五毛多到
claim政府錢又唔得
眾籌又話呃錢自己袋
搞黃圈又話食人血饅頭
做議員又話貪份人工
最好個個窮到乞食就最開心

仲有波台狗

比喻都比好小小啦，出面你賣野係你情我願，你係賣得貴既消費者可以唔買。依家情況係你自稱d服務係咩價值，政府就全數比返你。

議員一個月10萬人工，一屆就480萬，除左共產黨要力保既人之外，有邊個醒目仔會用489萬打場贏左都蝕既選舉。

當然，服務價值無得量化嘛，你話值400幾萬咪400幾萬囉，你鍾意啦

咁你解釋下佢做緊咩囉 啲錢係咪自己袋
定係有公共性

做乜唧 波台狗好失禮咩

做又屌 唔做又屌 好似你日日對住Mon打飛機最叻

唔撚洗理佢，善用起底功能

學條波台狗講

大家自首就最好

咪撚癲啦 屍徒華果啲就叫共碟啦

你咁緊張做乜？

民建聯果d 幾億幾億咁claim又唔見你mon住個post黎屌嘅？

仲有樓上果幾隻「波台狗」都係

不如你睇下自己up乜。

百屌軍師。波台number one

真係好鍾意 吹呀

人地鳩畫一幅畫三千萬

又唔見佢地出聲

鬥黃最叻

繼續 繼續 鬥黃啦 on9
我真係好嬲呀

加速攬炒

あ

真係on9. 以後區議員應該學張曉明咁鳩畫幅畫等人投做籌款。

無綫引述消息報道，警方認為價錢高昂十分不合理，有理由相信有人串謀欺詐政府選舉開支。

咩事？

首先民建聯唔係我選出黎 我都對佢地無期望 所以佢地點做我已經無理
但係如果我選出黎既都係只為私利 咁選佢黎把撚呀？

不過我預左一堆你依種盲粉 所以都係唔好咁認真

Claim開支唔係有單有據有交易就無問題，都要睇埋條數合唔合理，唔合理嘅數就有機會俾位人入詐騙。

你claim支水話因為酒店買所以用咗$30，咁係無問題，係貴咗，但依個算係酒店公價，又有酒店單，唔會有事。但如果你claim支水$100，又講唔出點解要用咁多錢買支咁嘅水，就算有單都會俾人懷疑你開假單詐騙。而且，當真係有間公司開真單寫明$100，但間公司無做開賣$100支水嘅話，嗰間公司都會被懷疑串謀詐騙。

服務雖然難講公價，但都有個大概價格範圍，例如揾人做按摩，時薪$100-500都可以叫合理範圍，但你報$10000一個鐘就真係揾鬼信。除非你有合理解釋，解釋到點解唔揾其他人都一定要揾依個按摩師，而依個按摩師又不嬲係收開依個價，無因為你有得claim而調高價格。

唔係話唔可以益自己人，但開價越高，俾人入詐騙/串謀詐騙嘅機會越大，佢拉你，你奈佢唔何，只能上count睇法官信唔信你。

當中誰是誰非就唔講，只係想講其他素人做嘢真係要小心D，唔好自己踩落個窿度。

請問個切入點係邊？突然轉左佢方國珊 定係你覆錯人

咪就係建制無claim囉
其實都明知政府針對緊你地
你都仲咁弱智搞到條數咁大
係咪轉行做俾捕師

最後關頭跳咗入王伯張名單

哦 總之撐黃圈就乜都講得出架啦 唔洗道理 駁唔到就拉埋建制一齊講只要建制做得差啲就當無事
你再駁佢下一句就5毛 block pr 阿sir出晒黎

真係俾佢累死

成日話中聯辦提字單野 果單純粹捐款冇正式claim政府 你最多話佢洗黑錢

蓋清
連建制班弱智都仲識玩
負評既出黎講兩句啦

呢度係咪好多人未出黎做過野
首先個SERVICE值唔值4百幾萬就等個官判,唔評論

但想講既係商業社會呢D SERVICE/貨物真係唔係你自己話值幾多就收幾多
例如一般公司,上市公司會有造數既嫌疑
另外上面提到律師收費,但其實專業人士如律師會計師會有code of conduct/ethics唔俾你收唔合理既報酬
古董名畫金錶果D都會有所謂專業機構做鑑定,或者要參考市價

當然你話執唔執法理唔理你就另一回事,但呢單CLAIM政府佢實咬撚實你

專業動力方國珊短短兩日就使咗逾260萬、「希望聯盟」袁彌昌五日內申報用咗逾130萬…
之前新聞已經有報導建制選舉開支有幾L勁，唔知道警方幾時會要求他們協助調查呢又？！？

熱狗叫總辭又話佢係鬼
到民主派叫總辭 又係話熱狗係鬼
熱狗其實都幾好使好用

其實都幾肯定坐硬
你話眾籌俾人告洗黑錢都仲有得打
大佬個service 成4球野
佢一定捉住黎咬

因為你交嘅稅其實係交緊陀地，保護費

黑社會點用筆錢你有冇say呀

你唔喺香港搵錢咪唔使交囉

講經咩 過左一年啦
俾政府針對左一年啦 訓醒未呀
你明知人地一定會捉住你少少野黎發揮
點解唔自己小心d保護自己？
真係哂氣

所以無所謂啦佢拎去洗咪拎去洗囉

sunk cost 嚟，由佢啦

講得好，係佢哋自己申請的

講真，政府唔搞鳩你就唔係暴政

警察唔拉柒你就唔係黑警啦

將來法官唔釘死你就唔係法治已死

佢哋真係蠢過隻豬

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

呢件真係慘，佢本身只係抬橋＋plan b
d數應該係王百羽同陳梓謙自己傾
錢就無份袋，鍋就有份孭

真係當口號叫咁
屌你老母啦發生緊好耐啦
肯醒未呀

咪係囉

佢哋仲要喺黑社會個地盤搞事，黑社會唔搞鳩佢哋都對唔住自己啦

攬炒

所以根本上只係搞 9 佢

格完價都唔一定要揀最平
Justify 到唔到都係自己講

其實香港好多無腦人

其實王伯鬼到仆街
係連登仔吹湊

咁撚蠢更加唔抵幫啦
哂時間係呢啲白癡又貪錢嘅人到

港區全國人大選委

政黨啲晚會大把呢啲「籌款」啦
咁佢地係咪claim政府錢？

灣仔區議會最近有單買消毒用品
陳樂行開貴標但中左
俾人玩殘最後收左皮

係呀
要三代清白
另外出世個野係黃先得

支共做乜都無事

戇鳩
咁係咪要搵個共碟黎比較

難道咁就可以合理化政治拘捕？

政治打壓

如果佢本人比左錢再claim，最多話佢貴唔批。而家無拎過錢出黎話係捐贈，claim完落佢袋再找返條數?
社運捐錢入住落長毛私人戶口先都會有人質疑，咁簡單就搵到位入政府點會唔做你。

個簡報會乜撚都話調查中，乜撚都答唔到，話超出預算，警察幫埋選舉工程做預算？

東網話個開支其中一樣
有一份一萬字既講稿
要二十五萬元
平均一隻字二十五元
最終會由公帑埋單
沈旭暉股東之一公司支助

“29歲元朗區議員王百羽和26歲九龍城區議員李軒朗，以及一名創作公司「U Made This」董事陳梓謙，3人涉嫌虛報選舉開支串謀詐騙被捕。警方交代案情，指除了檢獲電腦、文件、手提電話等，在其中一選舉候選人家中搜出仿製武器，包括8支長槍、17支手槍、彈藥及木製弓等，加控一條涉管有仿製火器和彈藥。”

？？？

邊個屋企？！

做獎門人果陣花之戀壽司都個個禮拜捐廿萬啦

又藏有軍火

王百羽

新移民^^

係咪間創作公司啲道具黎

方國拉咗未

即係多數無得保釋

初選唔使廣告

你咪五毛囉

睇樣係玩具槍
應該都走唔到

好慘啊 你隻百斤詐騙啊

管有已經奶左野 手足

阿蛇你破大案呀

又嚟連登法庭

收撚皮啦

帶佢返去係循例姐 佢選得人大 都係我地自己人 我叫啲伙計盡快放佢

都真係有可能用左係初選度
咁真係坐硬了
政府講到明唔認可初選
你自己搞既走去claim政府
如果係真都真係坐硬

你弱智真係唔係扮
你係咪殺完人都要法庭判左先肯定佢有殺人果啲黎?

你個正苦話唔認可初選，但開支照計

選舉廣告呀，初選競選開支

唔係舉辦初選開支

Yes鳩流sir

隨時無得撈，仲要比人搵到揮春

自膠
即管睇下點
我覺得一定咬住唔放

你弱智真係唔係扮
無證無據鳩up 當自己岩撚曬

洗乜客氣 我晏啲買叉雞飯比百羽 唔會餓親佢

阿蛇第時想食咩私飯，我買俾你吖